export default {
    first_and_last_name: 'Vpiši svoje ime in priimek',
    last_name: 'Last Name',
    login: 'Login',
    welcome: 'Welcome',
    choose_language: 'Izaberi jezik',
    start_quiz: 'Začni s kvizom',
    questions: [
        {
          question: "Kaj je glavna surovina za izdelavo čokolade?",
          options: ["Arašidi", "Kakav", "Koruza", "Vanilija"],
          answer: "Kakav",
        },
        {
          question: "Iz katere države izvira drevo kakava?",
          options: ["Indija", "Kitajska", "Mehika", "Grčija"],
          answer: "Mehika",
        },
        {
          question: "Katera vrsta čokolade je najbolj priljubljena na svetu?",
          options: ["Bela čokolada", "Temna čokolada", "Mlečna čokolada", "Čokolada s karamelo"],
          answer: "Mlečna čokolada",
        },
        {
          question: "Kolikšen odstotek kakava vsebuje tipična mlečna čokolada?",
          options: ["5-10%", "20-30%", "40-50%", "70-80%"],
          answer: "20-30%",
        },
        {
          question: "Katera vrsta čokolade vsebuje največ antioksidantov?",
          options: ["Bela čokolada", "Mlečna čokolada", "Temna čokolada", "Čokolada s karamelo"],
          answer: "Temna čokolada",
        },
        {
          question: "Katera celina proizvede največ kakava?",
          options: ["Evropa", "Afrika", "Azija", "Južna Amerika"],
          answer: "Afrika",
        },
        {
          question: "Katera država porabi največ čokolade na prebivalca?",
          options: ["Nemčija", "ZDA", "Švica", "Japonska"],
          answer: "Švica",
        },
        {
          question: "Katera čokolada je znana po visoki vsebnosti mleka?",
          options: ["Temna čokolada", "Mlečna čokolada", "Bela čokolada", "Čokolada z nugatom"],
          answer: "Mlečna čokolada",
        },
        {
          question: "Katera vrsta čokolade tehnično ne vsebuje kakavovega prahu?",
          options: ["Temna čokolada", "Bela čokolada", "Mlečna čokolada", "Grenka čokolada"],
          answer: "Bela čokolada",
        },
        {
          question: "Katera sestavina daje čokoladi grenak okus?",
          options: ["Mleko", "Kakavovo maslo", "Kakavov prah", "Sladkor"],
          answer: "Kakavov prah",
        },
        {
          question: "Kaj daje čokoladi gladek in sijoč videz?",
          options: ["Sladkor", "Temperiranje", "Več mleka", "Dodajanje vanilije"],
          answer: "Temperiranje",
        },
        {
          question: "Kateri vitamin je prisoten v čokoladi?",
          options: ["Vitamin B6", "Vitamin C", "Vitamin E", "Vitamin D"],
          answer: "Vitamin E",
        },
        {
          question: "Kakavovo maslo je ključen sestavni del čokolade, ker:",
          options: ["Dodaja grenkobo", "Ustvari kremasto teksturo", "Zmanjšuje sladkor", "Dodaja hrustljavost"],
          answer: "Ustvari kremasto teksturo",
        },
        {
          question: "Katera vrsta čokolade običajno vsebuje najmanj sladkorja?",
          options: ["Mlečna čokolada", "Temna čokolada", "Bela čokolada", "Čokolada z lešniki"],
          answer: "Temna čokolada",
        },
        {
          question: "Kateri je najvišji odstotek kakava, ki se uporablja pri izdelavi temne čokolade?",
          options: ["50%", "70%", "85%", "100%"],
          answer: "100%",
        },
        {
          question: "Kofein se naravno nahaja v:",
          options: ["Mlečni čokoladi", "Beli čokoladi", "Temni čokoladi", "Čokoladi s piškotom"],
          answer: "Temni čokoladi",
        },
        {
          question: "V kateri državi se nahaja najbolj znan Muzej čokolade?",
          options: ["Švica", "Belgija", "Italija", "Francija"],
          answer: "Belgija",
        },
        {
          question: "Kateri okus se pogosto dodaja čokoladi, da je slajša?",
          options: ["Sol", "Poper", "Vanilija", "Oljčno olje"],
          answer: "Vanilija",
        },
        {
          question: "Čokolada se topi približno pri:",
          options: ["30°C", "34°C", "38°C", "42°C"],
          answer: "34°C",
        },
        {
          question: "Kako se imenuje postopek, ki odstrani grenke note iz kakava?",
          options: ["Mletje", "Praženje", "Pakiranje", "Temperiranje"],
          answer: "Praženje",
        },
      ]
}